[有直播] 20:00 港超聯 - 理文流浪 vs R&F富力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 青衣運動場

預計雙方陣容:

流浪

肥邱
謝朗 基頓 趙俊傑 黃梓浩
周綽豐 葉頌 黃駿軒
球王昌 丹尼斯 張峰

R&F富力

龍文灝
李雷 倪波 楊挺 馬偉超
荊騰 陳佳奇 閔俊麟
楊子藝 向嘉馳 卓耀國

= 支持流浪
= 支持富力

支持肥邱

賽事看點：
上場梅開二度卓耀國倒戈能否再有入球？

肥鳩完封卓柒

反富力，俾負評

謙仔俾人屠左2球

我唔入場係好兆頭

但肥鳩僅次於中國輝

然後每一天 活得好你一點

含淚支持肥鳩

星期五+青衣, 我估1xx人

富力至少call 20個細路仔黎睇啦

支那人應該唔會落黎睇掛
雖然青衣都方便佢地

支那人黎睇都係家屬

又係吳超覺, 上次同李志海講呢度唔係你話事

富力全隊食撚屎

要佢睇住班支那仔

阿葛 ,懶音功

[url]

謝朗

25 邱于銘 [GK]
4 基頓
6 周綽豐
7 池慶訓
8 黃駿軒
10 葉頌朗
13 許嘉樂
18 佐廸 [C]
30 黃梓浩
38 趙俊傑
95 謝朗軒

27 葉嘉宇 [GK]
3 謝偉俊
16 韋健豪
17 陳卓光
20 李啟智
23 張健峰
24 杜瑋鴻

冇球王昌

流浪正選

邱于銘
謝朗軒 基頓 趙俊傑 黃梓浩
葉頌朗 池慶訓 周綽豐
黃駿軒 許嘉樂 佐廸

後備: 葉嘉宇[GK], 謝偉俊, 韋健豪, 陳卓光 ,李啟智, 張健峰, 杜瑋鴻

富力正選

龍文灝
荊騰 倪波 楊挺 馬偉超
張國明 陳佳奇 黎宇揚
楊子藝 閔俊麟 卓耀國

後備: 葉銳文, 曾健晃, 林衍廷, 韋宗仁, 林雲傑, 畢廣桓, 梁展浩

多謝支持，我一定會踢場好波獻俾大家

超班龍盈餘???

傳1月走既李雷、侯俊杰冇入18人名單
閔俊麟、楊梃仲有

上場紅牌

Are you ready

流浪個新援竟不無後備

開波

樓主on9

嘉樂仔家姐

楊子藝
卓耀國 張國明
閔俊麟 倪波 楊挺
馬偉超 黎宇揚 荊騰 陳佳奇
龍文灝

hey 0

FIFA唔係話今個星期所有比賽，球員都要帶黑紗咩

十卜流浪
卓耀國還錢!!

卓耀國分邊有料

暫時睇幾好 快上快落

葉頌朗廢撚到

契仔朗

黎宇揚幾好波

肥鳩

肥鳩都推過條支那仔

富力場場都擺球員打唔同位真係好撚尻

wfc

YES

肥鳩甩手

肥鳩用腳勁過用手

自動瞄準肥邱

俾人㩒住砌

肥鳩又神救

肥鳩做乜鳩

雖然肥鳩黑人憎姐
都唔駛下下省鳩佢既

屌你得一個人投票講到好多人投左咁

流浪好廢

卓耀國茅柴

祖仔屌柒佢

周綽豐仲茅

前垃隊好有機會失分咁

基頓差d

其實角球罰球都係周綽豐處理
咁葉頌朗仲有乜用

屌

支那明回傳俾肥鳩

反鳩黨仲有咩講

阿傑踢得好

set果個靚

生死戰

卓耀國黃

y not兩隊攬住一齊降

everton

咩料

卓耀國射左個波去邊

你還左錢未

嘉樂仔

mk樂

咁都唔入

富力大勢已去

龍哥拎左身位先接波有料

韋健豪入替契仔朗

一換走大專球王就入波

流浪1-0
clayton

1:0

mvp: 吳超覺

球王晃

富力真係巴塞黎

你老味底線傳底, hold定出都得啦

繼續呀! 呀國!

垃圾波

吳超覺鳩吹
未見過嘉樂仔咁火

肥鳩又接一球

上啦龍哥